有無人覺得應該立例唔比肥人坐？

依家啲西鐵凳一張過 其實係for4個人坐 車卡既頭尾凳就長啲for5個人 地鐵都仲好啲 啲位格開哂 逼極都有個限度
但仆街 成日都有啲肥閪一野霸左1.5個人 結果4個人既凳逼到仆街 佢地仲要好似唔覺得有問題咁
同佢講等陣又話歧視 唔講又辛苦自己
幾時立例唔比肥人坐

政府要徵脂肪稅

骨架大又點？

問心果句 骨架要大到點先至可以同princejoyce咁既身型比？